唔知點解做近多左好多分化香港人既post

你唔識反省！